天有光 如來佛祖夥我靠岸

風有聲 黃大仙人邀我作浪